\begin{titlepage}
	\begin{center}
	% FAC LOGO
		\begin{minipage}{0.4\textwidth}
			\begin{flushleft}
			\hspace{0.3cm}
			\vspace{-0.3cm}
			\includegraphics[width=0.6\textwidth]{./images/logo_fds.png}~\\[1cm]
			\end{flushleft}
		\end{minipage}
		\hspace{2cm}
		\begin{minipage}{0.4\textwidth}
			\begin{flushright}
			\includegraphics[width=0.85\textwidth]{./images/logo_um.png}~\\[1cm]
			\end{flushright}
		\end{minipage}

		% STAGE YEAR
		\vspace{0.5cm}
		\textsc{\Large Rapport De Projet}\\[0.5cm]
		\vspace{0.5cm}

		% TITLE
		\hrule
		\vspace{0.3cm}
		{ \Large \textsc{À l'huile ciné : Conception et réalisation d'un site web de films avec Django} \\[0.4cm] }
		\vspace{0.5cm}
		\hrule
		\vspace{1.0cm}

		\includegraphics[scale=0.7]{./images/magicPower.png}~\\[1cm]

		% AUTHOR & SUPERVISOR

		\emph{Auteurs:}\\
		Lisa \textsc{De Matteo}\\
		David \textsc{Louche}\\
		\vfill
		\vfill



		\vspace{3cm}
		Dans le cadre du projet L3 programmation et architecture du web\\
		Année universitaire 2014-2015
		\vspace{1cm}


	\end{center}
\end{titlepage}














% LOGO UM2
%\vspace{0.45cm}
%\includegraphics[width=0.9\textwidth]{./images/logo_um2.jpg}~\\[0.53cm]
%\begin{center}
%\textsc{\Large Um2 Montpellier}\\[1.5cm]



